呢排講612講光時都有市價呢兩個字出現

我想問下掟汽油彈 打差佬 暴動坐監安家費既市價係幾多
計返清楚條數 算返個革命友情價 方便返會計部同事出返糧比坐完既手足

$0

由頭到尾都無撚睇過啲post裏面嘅cap圖

總知光時，繼續買
612，月月捐

唔該5毛pr同我收皮

話知佢一個月10萬人工定100萬
黃色經濟圈就係要俾錢同路人賺，吹呀？

真係落到手足手幾錢都得
唔好好似四川大地震咁

成個ON9仔咁

講到咁實牙實齒真希望你有捐

唔好混洧視聽 將兩單撈黎講
光時自肥係佢地問題

612打官司要錢本身就知
有法援, 保釋申請, 醫療報告專家證人費用
樣樣野都清清楚楚
唔好乘機抹黑612

班傻尻有撚腦咩
無啦啦吹到變左攬炒團隊收10萬一個月，笑撚到我

手足（律師）都要搵食
唔係個個做義工

律師好波

申請法援係612叫
因為裁判法院正審果陣筆數會好大，所以612會叫人申請左先

但係提堂啊 錄口供啊 基本上612全claim

樓主係想抺黑612定係洗白p小姐？

波台狗

笑撚死 我講緊咩你都未明
仲幫手踩多腳
原來有d同路人就負責賺錢
有d就負責坐監
你咁講我即刻清楚晒

而家係講緊律師憑咩claim錢
手足做野有冇claim過？
街邊派飯d叔父阿姨有冇claim過
成架車揸上山比人bump油出黎個班司機大佬有冇claim過
工都唔返堂都唔上既手足有冇claim過
just because你係律師所以你就有權收錢？

如果而家612行出黎話唔收錢既黃律師唔夠
所以佢地搵藍律師外援要比錢
咁ok 我冇野好講
但事實係好多所謂黃律師仲係收緊錢
而佢地收入仲係高過香港平均水平

分工合作咩 有d負責坐監

已捐

咁其他網店唔洗請人？點解人地又可以貼價？

我們是要

同路人

不是要

聖人

我唔會要求手足平時唔返工賺錢

所以亦都唔會要求律師完全唔收錢
咁同要求黃的同黃店平時都唔比收錢一樣

無限提升門檻 ，到冇律師肯做呢啲case又係好事咩

呸 即係冇事冇幹就大家手足
有事就我係律師要出糧
原來離開左街頭前線就係平時
咁當時義載個班就真心on9 油錢都唔收
反正你唔係掟緊野就去返平時mode

你搞清楚 示威係由籌備 到現場進行 到散場 到善後
當中前三個環節都冇話有人要出糧要收錢
係善後打官司個陣就有班律師出黎cap水
平你老母啦平

同路人都要打晒算盤咁仲算唔算同路人